\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

%Überschriften anpassung
\usepackage{sectsty}
\sectionfont{\large}

\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=false,
    linkbordercolor	={1 1 1}
}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\newcommand\tab[1][0.5cm]{\hspace*{#1}}
% Pyton shit
\usepackage{listings}

\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{Abgabe: Topologische Fehler}
\rhead{Matr.Nr. 4070305}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Abgabe: Topologische Fehler}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{14.11.2019}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage

\section{Vorbereiten der Daten}
Um die Topologie der beiden Feature-Classes prüfen zu können muss zuerst ein Feature-Dataset erstellt werden.
\newline\newline
Diesem muss einen Namen und ein Koordinatensystem zugewiesen werden (Siehe Abbildung \ref{002}) und die Feature-Classes werden in das Feature-Dataset verschoben (Siehe abbildung \ref{003}).
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/002.PNG}
        \caption{Zuweisung des Koordinatensystems für das Feature-Dataset.}
        \label{002}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
    \begin{minipage}[t]{0.049\linewidth} $\space$
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/003.PNG}
        \caption{Übersicht über die Struktur der Daten.}
        \label{003}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
\newpage
\section{Erstellen der Topologie}
Auch die Topologie muss einen Namen erhalten, ebenso muss eine Rangfolge der Feature-Classes festgelegt werden, wie gefordert sollte die Plattenfläche höher gewertet werden als die Dachflächen (Siehe Abbildung \ref{005}).
\newline\newline
Zuletzt muss eine Topologischeregel erstellt werden, die Feature-Class ``Dach'' soll keine Überlappung mit ``Platten'' aufweisen (Siehe Abbildung \ref{006}).
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/005.PNG}
        \caption{Festlegung der Rangfolge aller Feature-Classes}
        \label{005}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
    \begin{minipage}[t]{0.049\linewidth} $\space$
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/006.PNG}
        \caption{Hinzufügen der Topologischenregel.}
        \label{006}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
\newpage
\section{Überprüfen und bereinigen der Topologiefehler}
Um eine Übersicht der Topologiefehler zu erhalten, öffnet man die Eigenschaften der Topologie und wechselt den Reiter zu ``Fehler'' (Siehe Abbildung \ref{007}).
\newline\newline
Um die Topologiefehler ausbessern zu können benötigt man die Werkzeugleiste ``Editieren'' und ``Topologie''.
In der Werkzeugleiste ``Editieren'' startet man das editieren der Features, dadurch wird die Werkzeugleiste ``Topologie'' ebenfalls aktiviert.
Durch Auswahl eines Fehlers öffnet sich der ``Fehler-Inspektor'', dieser ermöglicht es durch rechtsklick auf den Fehler das ausbessern durch ``Zusammenführen...''.
Durch Auswahl der ``Platten'' Feature-Class wird diese Überlappung aus dem Dach ausgebessert.
\newline\newline
Das Ergebnis ist in der Abbildung \ref{012} zu sehen.
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/007.PNG}
        \caption{FehlerÜbersicht der Topologie}
        \label{007}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
    \begin{minipage}[t]{0.049\linewidth} $\space$
    \end{minipage}
    \begin{minipage}[t]{0.45\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/012.PNG}
        \caption{Links: nur die Dachflächen\newline Rechts: Dachflächen und Plattenfläche}
        \label{012}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\end{document}